［求解答］同藍絲屋企人理論

話說我哥一直無表態，直到今日，佢突然爆了
好想同佢理論，奈何小妹唔識回應，巴絲們幫幫手

推

唔需要理論，你阿哥到死個日都唔會明

試下咁答。你呀哥好明顯係只睇經濟發展，不睇大陸司法發展。

咁又唔好。。。我想理性d同佢傾

我之前有放上gp，但佢無應

佢擺明眼中只有錢,只有物質咪緊係覺得有錢就夠
都2019年啦,仲停留緊係口腔期,無進化過

有阿
租金管制及租住權保障分別於1998年及2004年被取消
點解d租咁貴？多謝官商勾結囉
97回歸98就取消 好有效率囉

簡單一句問 由612 開始到衣家
丫特首有冇好好地咁去修補返同人民既關係？
我地只係睇到佢用警力去濫暴維權
點解成百萬人遊行 都仲要硬推二讀？今日搞成係咪政府一手造成？

叫佢應下囉

你咪同佢講下大陸經濟發展囉

818 手足要絕對和平！

依兩日trump/國際社會已經開哂口，關鍵時刻，咪掛住衝搞到外國幫唔到你口呀！！！

就算出老解，你反抗都唔會有用，之前都傾好左，出老解係全人類返屋企！

行前面既手足記住幫幫手適當時拉住d激動手足，唔洗理佢係咪鬼，總之睇撚住大家要冷静！

我地主動出手既話外國點樣幫你口？？？？你要贏老共緊係要引美帝打佢，依家就係關鍵時刻，所以要冷静俾老美有位出手！！

其實最早期6月個時個篇70後致歉文,或者卓韻芝好早之前都有篇文講過
好多人仲係上一代思維,覺得搵食有錢有物質就夠,多一事不如小一事
唔明而家個世代已經唔同左,唔再係單一追求呢D

問佢對樂伽公寓，京A88519有咩睇法

比返大陸d維權新聞佢睇！
如果佢都覺得無問題嘅，證明佢都係覺得“自己唔犯法，政治影響唔到我”個種人。

講真佢淨係睇錢，乜7都唔理！

直接講一切爭拗都係因為冇三權分立同雙真普選
如果林奠係直選出嚟，你估佢會咁急住提逃犯條例？
唔驚比人用選票懲罰？二百萬人出嚟喺其他國家足以令個總統下台
根本宜家啲官係代表唔到香港人，一切都係源於個制度問題，我地出嚟嘅目的就係要改革個制度

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

佢唔應，仲邊有得理性討論，叫佢答啦

我仲慘過你 我老母講得出爆眼女仔係特登行出去比人射
為左攞3000萬 為左革命
有冇人明21歲既青春買唔到 容貌買唔到 隻眼都買唔到啊！

佢無應。姐係駁唔到，你繼續重複放，直到佢回為止。
同樣佢話你無返過大陸感受大陸的經濟美好，你不如叫佢試下上街感受下到底有咩咁亂。佢無上過街，就話人搞亂，佢都無資格話你，佢都無用腦。

最後你同佢講，你咁鐘意大陸，你唔返去拎中國國藉？習近平同高官仔女點解係全部係英美籍？ 答案顯然而見。無用腦盲撐大陸果個，係你呀哥。

講劉曉波 艾未未 睇佢答乜

樂伽
P2P
今日新疆 明日香港

哇你老母又太Din. 咁都講得岀
不過有得駁，如果係，個女仔點會帶眠罩？

問番佢之前6月武漢起焚化爐單野
我都好想睇下有幾民明有幾進步
耐何中國只會比你睇佢想你睇到既野
琴日又爆一單京xxxxx 又係極速封鎖消息
中國連比你思考既空間都冇啊

佢第二段根本自相矛盾 而家香港漸漸赤化緊 如果要珍惜而家嘅嘢 更加要去捍衛 正正係我哋而家做緊嘅嘢

領展/匯， 生果金，住屋，機建呃錢
最重要問題，如果佢覺得香港亂，咁普選立法會可以解決好多問題，用依樣野引導佢

咩叫做破壞?係咪反對政府既意見就一定係破壞?
你睇電視都有睇過咩叫宦官,如果我選晒D淨係一未識得支持政府既人,咁個立法會仲有咩意義?咁人治得啦,一句行政長官要咩咪咩,仲要立法會黎做咩
你成日話反D政策,有無諗過依家港共政府D政策係咪真係對香港人好?
比成千億去搞D大白象,受惠既只係班支那人,你有無拎到好處呀?無呀!
錢就我地比,但係一D好處都無呀

你明唔明個150人既問題係邊度呀?
樓市,商場,學校,街上既人,公屋,文化,社會和諧,
上面每一樣都比依班撚樣衝擊緊,破壞緊,依班人就係日日係度搞破壞,日日係度亂咁吠.

團聚?咁撚鐘意支那咪返上去團聚,落黎做咩,上面有你地追求既生活,係香港我只係想要安定既生活,唔係要一個又迫,又荒謬既社會

你亞哥真係無腦，依家已經唔係政治問題，係人性問題，如果佢見到班黑社會行為都無感覺，咁佢都無得救

呢d仲難搞，你同返老母講，琴晚深水埗催淚彈入左餐廳。咁係咪叫個餐廳唔好開係深水埗

Send埋709新聞比佢地

多謝巴打

佢話你地日日咁搞落去，會加速中國收番香港，你地想見到嘛？

唔明哩句邏輯，如果佢話中國好，咁佢本身一定想中國好快收番香港添。佢間接承認香港係好多方面好，起碼佢覺得香港自由度大好多

佢最大問題就係信政府

冇大陸人去上水買奶粉，我就信中國進步

連基本食物安全都保障唔到
仲有其他假疫苗，豆腐渣，化工廠污染
當有人提出問題，只會解決提出問題既人

你要相關既證據我可以比埋你,我覆我屋企人多數都夾下D LINK同圖,有晒依D佢地會無聲出,跟住就走去講第2樣

[微博突發]14億護旗手風向已變

叫佢地一齊笑下

啱 根本佢心裏面都知中國發生咩事 只係自己唔肯承認 內心都根本自相矛盾 邏輯錯曬

P牌勿屌
中國到今時今日仲係「發展中國家」 呢樣係國際肯定 但成日想屈佢做強國係希望佢「承擔」返強國嘅責任
中國咁多錢就唔會到今日都未派解放軍黎啦 呢個就係新疆同香港嘅分別（唔該佢去新疆行個圈啦 我就去過嘅）
事實上貿易戰打緊 無論輸贏 中國都係到燒緊錢 大家都知係港元 唔係人民幣同美元掛勾 中國真係好需要香港呢個窗口俾佢集結外國資產
仲有 銅鑼灣書店賣咩書基本唔到中國管 你係觸犯香港法例 就理應由香港嘅司法制度判決
你可以毫無解釋 理由地潛人返去 真係唔太合理
咁人地潛你返去 一句解釋都無 都得姐 係咪？
仲有果150個人以前就係團聚 而家根本係濫用左呢個機制
佢地可以無親人就黎香港 享用緊貴兄嘅資源呀
講緊係貴兄交稅 俾錢出去佢地申請綜援 咩撚都唔洗做 朋袋幾千呀
貴兄真係唔心痛自己每月俾幾千出去班根本無付出過嘅「香港人」？
好多野可以繼續駁 但我諗佢都係想扮唔知姐 樓主講完幾句就唔好再理啦 費時太勞氣同埋分神

俾個品蔥網佢去睇就得啦
果度全部都係國內精英同志，知乎走難過去既知識份子。

你呀哥唔止冇人性 連個腦都唔知去左邊
咪撚偷換概念啦
政府回應左訴求咪冇人遊行囉

澳門唔乖咩? 咪又係賭博單一產業幫人洗黑錢洗到沉晒

你阿哥係好典型港豬
有工返有錢賺就啱

問下佢香港冇東江水會唔會冇水用？

叫你阿哥同老豆咁愛國返去大灣區同肥媽共享榮耀啦

叫佢不如嘗試下818落場，親身感受下，睇下係咪個個搞破壞。唔好下下信網路，識大陸人，識返多啲和理非，識返多啲香港人，認真了解下抗爭有好多種，睇多方面啲

盲反嘅定義係乜？點解斬人叫無問題？亂捉街坊叫無問題？（搵黑警濫權嗰啲例追問佢）

幾個月前老豆仲問我要咁多新聞自由做咩
國家有需要嘅話，好多嘢唔應該要知

到呢一兩個月，黑警濫暴，佢晚晚追直播，我問左佢一句，如果冇新聞自由，今日你會唔會睇到呢啲嘢？

佢又問我，點解差佬咁打法都得？

我答佢，因為香港冇三權分立，政府唔係民選，人民冇辦法，冇方法去監督政府。而家佢地做咩都唔會有人管

我老母就係元朗一役，佢去買送，被黑警呼呼暍暍，而前線手足就關懷備至，811有嗰後生比黑警打到係咁講Sorry
佢話要衝岀去一換一，我問佢你咁勇武嘅咩？

佢立即屌差佬係仆街黎，一換二就有賺，老命一條怕乜鳩。

男嘅動理，女嘅動情

一般都Work

97-19呢22年, 香港有咩唔好呀
好多廢中好鐘意呢句, 但事實上無遠見既佢地又真係
樓又有仔女又已經出身, 準備退休唔使做
呢22年的確好美好

好多老一輩都信。。。我爸都仲覺得依家警隊入面一定會內部調查d黑警打人

我相信你唔會講得贏佢
政治就係公說公有理 婆說婆有理 大家各執一詞 就算係一個論點上有晒證據 都會話係假 依個就係民主既缺點 你要爭取就要接受埋佢既缺點
老實講大部分人骨子裡都係中國人順我者昌 逆我者亡 學咩人講民主

上連登勿認真

你阿哥啱啱放監？

6月初法官、大律師、律司成班法律專家都反對送中
香港商會亦都反對送中

咁多人感到不安所以有200萬人出嚟反對，林鄭至今亦都未釋除到公眾疑慮

到7月運動發現政府核心、警察同黑社會原來係同一利益集團

至8月再發現香港成個核心價值崩潰晒，人權法治自由完來一早已經消失殆盡

今日有班人見到成個香港已經腐爛晒，佢地依家只係想要返一個大家熟悉既香港

你阿哥依家先嚟問：送中條例有咩問題？

一開始就眼火爆
班藍絲成日叫人了解下國情，其實計我話香港人就係太了解國情

成日話外國人幾鍾意中國，人地鬼知原來又沙塵暴又地溝油又滴滴香咩
點解佢地可以生活係中國，因為佢地賺夠錢就走啦話之你個制度幾唔公平底層d人訓下水道啦，你死你事總之唔好搞到我同我屋企就得啦

但係香港人真係要硬食你見到果種道德淪喪，小悅悅事件/搶巴士呔成車飛落江/豆腐渣工程/我爸是李剛呢d，你好明顯知道遲早會搞到我同我屋企，唔抗拒就假啦

仲有d人最鍾意話全世界都學緊普通話偏偏香港人抗拒
大佬啊外國人唔識普通話係中國連醫院都去唔到係會死架
香港人普通話再廢點都溝通到啊再唔係仲可以寫字，真係無乜必要性

好啊，極度需要！
唔該巴打

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

新移民問題真係民主派支持內地人來港團聚
你阿哥無講錯喎

Exact7ly
一定要屌醒

信我，死心啦
唔排除一部分可以變好
但有一班人係永遠唔會改變到

我想講佢地係香港出世的，但唔知點解咁藍絲

幫佢地轉晒人仔定期啦
唔駛講咁多

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

貼國籍圖

加句我信習近平既決定

講得好！佢地就係過得好安穩，中共慢慢侵佔都無feel。。。覺得港豬oh大橋好方時。。。

你哥做邊行

問下佢夠唔夠膽係大陸大叫一句小熊維尼！

大中華膠一件，同佢講支那啲醜惡、維權律師、支那違反世貿咪得
如果冇咁多資料反駁，藍剔佢咪算

咁鍾意咪返上去住囉

佢全部都係攞政府stand point嚟講

政府話條例無嘢就無嘢？金管局話無借就無借？

個問題係香港人根本對政府無撚曬信任

因為點解呀？

咪因為政府班狗官從來唔係真心為香港人服務囉

問佢一句 你咁清楚個大局

咁不如講下個問題點解決呀？

十個藍絲十一個都唔撚識答

因為佢哋真係底B到以為個200萬人會有一日比佢哋鬧撚醒晒呀嘛

特權階級咪生活得好囉，叫你阿哥親身去多啲貧窮地區睇下啦

你阿哥係咪真係有返過大陸…

大白象工程
如果中國/港共真係對香港人好既, 將上面既錢放落公屋/醫療你話會有幾多人受惠? 而你口中每日150人, 又有幾多搞到公屋/醫療出現問題?

你呀哥會醒過習近平？

同佢講 習近平都送晒屋企人去外國

咁多日既遊行佢有無用對腳去行用眼去睇用心去感受？ 如果佢有應該對佢大腦發展好有幫助

睇下人地大陸之前
三聚氰胺奶粉
過期疫苗嗰啲受害者

你咁好彩喺上面生活冇事就話啫
有起事上黎冇保障冇賠償
你想討回公道想政府法庭懲罰冇人性嘅人
就俾人告尋釁滋事被失蹤軟禁
平等公義字眼周圍貼但有冇實踐？
住大陸好聽啲就高水平經濟好
難聽啲就只係被圈養嘅羊

而家香港人只係想維持平等公義嘅制度
唔洗日日擔驚受怕

銅鑼灣書店未上過去冇得評論
佢要自己呃自己，仲有咩好講

我都唔知點解佢同啊爸會盲信政府

cut家用 叫佢出去拎3000萬

屌，估撚中，9成食大陸水，就算你哥之前喺點，一扯上某幾行價值觀念會變

睇錯 睇下141

睇到佢句 我無上過所以我唔評論 再上d係咪人午中咁辛苦比人塔 我諗佢真係食米唔知米貴 大陸好多地方慢慢發展讓一部分一富起來 表面睇好似好勁 但其實外強中乾 醫療教育民生無樣做得好 個個有問題就解決有問題果d 天津爆炸佢唔提 食品安全佢唔提 空氣佢都唔提 泱泱大國同我講要時間包容 因為國家會慢慢富強 但同時好多內患未解決已經比人滅聲 佢既然咁安於現狀 佢不如試下番上去生活如何 佢一定話好安全咩事都無 因為佢番既只係深圳 無了解國情 樓價開始由2013年開始上升到依家直插入底

你話我地搞事破壞香港 就係你地呢d人對生活無要求咩都政府話事 經濟成果我乜都無 但惡果我地基層中產食哂 樓價物價上升 係無錯政治既野大家知道逢場作興 最低工資比李卓人搞出黎 搞到好多野貴哂 但我屌你最撚興係強國人不斷蠶蝕我地文化 你入鄉就隨族 就唔好一句大家中國人講包容 中國人撚有當我地係自己人？講野普通話好似高人一等要我地去求佢咁 上一代走難黎香港先建構到今時今日香港 如今共產黨想再搞死埋我地 我係咪要反抗啊 係因為上一代都唔鐘意共產黨先走咋 依家我地無得走 先要出黎抗爭 香港從來都係文化大熔爐 但唔該其他人入得黎香港 就專重番個文化 50年不變係你共產黨反口咋

你呢個阿哥不聞不聽世事 就話我地搞事 完全唔去尋根究底諗下咩事 你只係自私諗自己唔好阻人發達 點解97咁多人走啊 就係共產黨回歸啊 用下你豬腦諗下點解啦 你要歌頌祖國我唔阻止你 到時你有咩維權你唔好同我講點解唔得 「條路自己簡 仆街唔好喊」

佢無。。。一次都無

叫佢睇下東張西望 睇下聽特首講上大灣區投資有咩下場

自私理性型藍絲 根本好清楚發生咩事只係視而不見 選擇對自己最有利既立場 你當係同一個政府高官對話咁 要救下你老豆

好撚慘 諗下點留後路走好過喇

你留意下佢地係咪睇discuss
我有個屋企人係 都係變到咁

咁佢憑咩叫人上蝗感受 無啲說服力

好易駁啫, 條友擺明唔識政治, 拉布都拎出嚟講就知咩事啦
依家係政府特登將民生議題放喺爭議性既後面, 再屈鳩你拉布影響民生
仲有依家搞到咁都仲信政府, 話送中條例係正常逃犯條例, 天真到咁
再嚟先入為主話搞破壞, 咁有Cancer係咪唔好做化療, 做化療=搞事?

大陸咁好，連基本食物安全都搞唔好既？

我唔知你屋企咩背景
但係越牢固嘅藍絲
通常對中國都有越多烈嘅性幻想

我都好睇錢
個人層面:
可以問下良好藍屍, 你確定你交足個人入息稅? 連冰冰都交唔足, 消失左幾個月.你確定你交足?
我問過藍屍親戚
佢話確定交足. 咁你立即塞個5毛俾佢. 同佢講下個月記得報. 如果唔係親戚一場我都會舉報你少報50萬. (大陸法理上應該要月月更新上報個人入息)
佢話你有咩証據收50萬? (香港舉証責任在於控方=疑點利益歸於被告)
大陸行中國法, 舉証責任在於被告= 你要搵証據証明你無收果50萬.
Macro econ:
睇下港元history, 如果幫你户口港元轉掛人仔鉤, 你身家年頭同今日比, 已經無左1成.
利伸: 從事有關行業

先講第一段 我地就係好珍惜香港所有既野
先企出黎 如果每個人都好似你呀哥咁
與其一步一步被侵蝕 而唔係發聲尋求將來
我地既出發點係為咗我地既未來同下一代
而你呀哥依啲上咗年紀唯求自己安穩既人
永遠都唔會明 你去問被極權統治嘅人
佢哋知足嗎？快樂嗎？
但其實佢地連醒既感覺係咩都唔知

叫佢返大陸，之後開個Google 試下用，

之後打開百度，試吓搜索「香港」，

再試吓喺自己朋友圈，打8964

咁佢就知點解要反送中

成日話用自己對眼去睇
佢地呢班人，上去唔係做生意就飲飲食食
淨係話上面好先進呀好方便呀
點會睇到有幾差

再講，睇下Maslow's Hierarchy of Needs
我地想要民主自由公義 佢地只係睇錢
大家層次根本唔同

對住佢地呢啲自以為有智慧嘅
其實講咩都冇用

唔使分析咁多
直接講，我唔係你果代，我唔會明你點諗。你都唔係我哩代，你唔會明我地點諗。

一個年輕人上街，一定係佢自己有問題。
一班年輕人上街，可能係羊群心態，小圈子搞事。
但當絕大部份年輕人上街，你唔去怪個政府而去怪哩個世代？
打個比喻，有朝一日共產黨話要充公所有物業，你地班上左岸既出來遊行反對，我地哩班冇樓既唔關自己事叫你地唔好搞咁多，一樣道理。

覆佢 818見

呢d仆街
未燒到佢埋身係唔會理
到佢切身感受到既時候已經太遲
統稱: 無遠見

係，拒又唔係係大陸生活，拒知條鐵咩

大陸好點解甘多人買奶粉呀?你唔問?

感覺大陸不斷利用香港，
榨乾我地

巴打幫你補圖

你老母冷血架

換著係我,我一巴打落去算

又有一波攻勢
多謝巴絲們既分析
但仲未解決到啊，幫幫手

8964到依加都未被平反
唔講咁遠 講近啲
民運人仕，喺中國為人權發聲嘅人
要比中共捉番去洗腦 幾年都見唔到自己屋企人

我懷疑有，但點會同我講

我呢個合集
幫到你

講得更深藍過佢。

牧場裡面養左一群猪，呢群豬覺得係牧場入面生活好溫飽好安全，但呢群豬並唔知道，佢地睇唔到外面既世界 ，佢地食既野係有毒，當有日牧人要劏呢群豬，呢群豬係無得反抗。
我地係牧場外既牛，我地可以自由四處走，同會飛既鳥類收資訊，食唔同既食物，而家牧人要將我地呢群牛收入牧場，最少我地可以反抗。呢個就係豬同牛分別

你迫佢應
叫佢應完先好再出聲

叫佢入籍大陸啦 唔好番香港

我爸係覺得香港一直無變 無赤化
我哥係經濟至上，咪阻佢搵食

問下佢北京單野點睇
依家香港都係咁

佢話你冇去過中國就唔可以話中國差
你都可以話佢冇上過街唔可以批評啲人上街係為搞事

咪講返事實起沿
依家係台灣唔收呀陳生
但香港政府硬推逃犯條例
之後咪去到今日的情形

大陸咁好叫佢返大陸住囉

大陸咁好的話，做乜咁多人要來香港？每日仲要150個。如果你願意去一個地方上唔到facebook,上唔到youtube，用唔到gmail，其實你可以返去架。

啊哥覺得香港做國際城市，定溶入大灣區好
香港之所以繁榮就係因為各大國都有插足香港 互相制衡互相利用
香港先可以從中得益 97後中共港共遂漸破壞呢個平衡 令香港一路衰落

講真，佢無醒過
淨係睇錢

新聞都睇唔到講乜撚
出到去外國人人笑9中國留學生冇得睇新聞
問下佢想繼續做井底之蛙俾人笑定做國際城市平民

不理 不論
到今時今日,要明就明, 唔接受點都唔接受

其實文宣可唔可以整個無敵Q&A 係咪就可解決藍絲既y理？

奶粉都要四圍搵人係外國買
好撚強大

Exact7ly！加埋自顧自己

做保險嘅人都崇尚成功論/命運在你手論

不妨睇下FB個個Brain Cha (成功論演講家，黃絲嚟)

佢個類思維有好多保險佬都好buy

好正好高汁

話左唔夠講一定轉移視線
你等陣

你阿哥都病病地，你睇下好多人權律師，民運人仕被人長期監視，失去自由佢唔講？仲有大把衰野，黑心食品、網路監控.....
唔想香港變成中國更加應該要行出來說不啦。

值得做！仲有好多好似我哥呢d自私港豬
召喚文宣組

同佢講以後政策分成兩批
佢呢批就送中 基建錢cut福利
自私既人就唔好拎人地爭取既野

比你地講中

啱啱打d例子見到上面d巴打都有講，試咗先。

保險
慘過做狗

你廿二年嗰個point向錯方向演繹，應該咁講：基本法承諾香港人係應該要有雙普選，達到一個更民主既社會，呢廿二年間，口講要經濟繁榮穩定既人，有冇喺香港基本法承諾咗既普選上作出過貢獻?如果冇，基本佢哋並冇資格去話示威者破壞緊現有既野，因為佢哋只係諗住蠶食埋英國留底最後既自由，並冇諗過作出相對既義務。試問冇盡過社會義務既人憑咩可以享用自由?

再指出其實你哥唔係客觀中立，只係一個自私既人，利用前人留落黎既成功搵錢，自己卻對社會政制發展0貢獻，一個社會係give and take, 唔好話咩貢獻經濟繁榮，佢返工唔係義工，係有錢收的，只係一買一賣既交易。

一句屌你老母
立即收佢皮

佢做左好多年

移民就真係指標
國家差但只要市民真愛國都唔會移民

[轉載] 黃色/藍色身份證

尋晚食飯，同枱有位老人家同酒樓經理吹水，傾完一輪，經理明顯係撐政府，但老人還未表態，然後經理問老人：「依家學生搞到咁亂點解決好？」

老人淡定說：「送中法無問題，想送中就拎藍色身份証，唔想就拎黃色，第時犯罪藍色就返大陸審，黃色就係香港審，睇下邊個願意返上去囉。」
最後老人就笑問經理你想拎咩色身份証呀？經理一面尷尬向大家笑一笑，連回答的勇氣都沒有就行開了。

現實就是好多呢類人，盲撐政府，自己唔想送中，但又鬧學生搞事...100萬人上街反送中政府唔理！
唔係學生搞事？！ 條送中法過左喇... DLLM正懵撚！

資料來源：Barry Lui

問佢想要咩色身分證

屌

求解答

你明唔明依家係政府嘅政策令到青年人連生活都生活唔到，唔好咁港豬啦，淨係識得為錢，無人要錢呀，要生活咋，依家連生活都有問題呀，仲係度點搵錢，係你地啲淨係識奶共嘅人先為錢，做人做到你咁低等

咩叫搞到人？依家係班支那人日日搞尻我地嘅生活，連條街都好撚多人行唔到呀。
另外你係咪想發起禮賓府集會？係嘅可以幫你宣傳下

莊豐源案嗰陣，公民黨都未成立 稍有法律知識既人都知大律師係無得揀客

保險靠上面搵食
Back office另計

到而家都唔肯承認六四 呢個國家有幾好？

簡單d
已經唔係主權問題
係香港政府 政權同警犬既腐敗問題

依家日日咁樣搞 只會加速回歸祖國

家陣啲咩智能燈柱 大廈既人面裝置 黑驚內有解放軍軍 班半隻腳踏入棺材既政府人才 大陸買電 都接軌緊大陸喇
你個大佬真係典型傻鳩港豬

對準政權論，一國攻打一國，可否越過對方軍隊直打擒王?（針對警察）

對於白食自由而唔作出貢獻既人，憑咩享有（賺錢既）自由?（針對影響民生）

香港唔同其他大陸城市，點解人地唔想變，你要變佢做大陸城市？
如果咁鐘意大陸既成果，搬返哂大陸啦，大把城市你揀。

做乜咁自私咁賤格迫人地無得揀？

完

做咩爭論人地 prioritizes money over freedom，嚴格黎講係無問題，佢唔阻你去遊行既自由咪得

叫你阿哥少啲返大陸叫雞啦...
佢地就算有微言 夠膽出聲咩？

更何況佢宜家係用大陸人既思維模式套落香港人到就叫佢收皮啦，香港人要既係法治自由民主，唔係要大陸模式統治。

咩叫繼續攪破壞？當初孫中山攪革命預左一定會成功架咩？到最後成功左，你阿哥咪坐享其成又要投共個啲仆街囉。

如果佢真係覺得咁好叫佢返大陸生活丫麻，大陸樓又平過香港，物價又低過香港，又唔洗煩有示威遊行死港豬係到扮清醒...

要討論 就要一件一件 唻講。要narrow 啲
太多野聚在一起係唔得嘅。
唔好比人帶走 focus。

你應該 講 送中嘅壞處。
中國啲法律不可信。

佢不嬲都自私

唔好同豬講民主，佢哋只會關心食瞓同屙。

以彼之矛，攻彼之盾

內地毒疫苗，拉家長
內地毒奶粉，拉家長
四川豆腐渣學校，拉家長

喱啲家長本身都好守法，但為左自己仔女嘅公道而走出黎，最後被拉嘅係家長而唔係啲奸商。

你哥哥有無仔女

係有問題，香港呢個可以賺大錢既環境係英國佬爭取返黎，佢冇可能一邊享用呢個成果而又唔對持續呢個成果作出貢獻，呢個叫自私，除非佢認咁就冇得好講

佢點知？唔係2300 萬咋咩？

唔知就唔係亂講，咁無良心，拜幾多神都無用。

佢開始shift左 focus。。。
話咩你理想既生活係點

[緊急分析]法！不！責！眾！

勁強！

有啊！！3個

你求解答嘛。

咁咪答左. 仲有乜要傾？

咁都冇mdrt叫佢轉行啦，你從成件事台灣殺人開始講起，到引渡大陸條例果度，你舉吓李旺陽等等維權人士引伸到條例既各種問題。條例我哋自己睇自己喺冇問題，不過d人唔信大陸司法制度會有正確通緝，公平審訊囉。

問佢一句
22年來，香港人係有反抗過
但政府有乜嘢係想做但做唔到？
有邊次抗爭係有用？

大陸人的確唔係生活係地獄
但係咪代表香港人就要用佢果套？
唔通我地唔可以希望進步？
你仲叫我退步就佢！
北歐人生活得比大陸人更好
我地可唔可以要佢地果套？

你阿哥，四個字，不思進取

答佢唔知，但一定唔係大陸既生活

去禮賓府示威的確係一個好既建議
但地形所限好難成行
事實上搞亂香港人生活既係無能既政府
冇示威者既目的係想搞到香港人
再者一開始無人想衝擊警署
係612警犬濫權同之後一連串既事件先將焦點轉移到警方身上

你唔會駁到你呀哥，因為佢先係認清事實果個

樓上教你駁果堆只係拉東拉西黎講

佢承認佢係自私，咁就真係睇清咗事實啦

問佢有冇聽過劉曉波、李旺陽、艾未未？
中國唔係個個都生活係地獄入面，但係點解對社會發展有唔同意見既人要被人迫害？

中國作為一個多民族社會，歌仔日日係度唱「五十六個民族五十六枝花」，但係實際上日日係度迫害新疆西藏既人民，點解唔同民族、唔同宗教既人要受到迫害？

一個強盛既國家係應該擁抱多元、求同存異，而唔係一味倒咁「順我者昌，逆我者亡」去對付一d唔同既人

「加速」兩個字證明佢係豬 只求飼料

啊哥一句「我覺得」ko左我。。。

溝通係第一, 公道自在人心, 睇下香港history睇下中國法律(稅)系統, 正常受西方教育既香港, 係唔會中意中國法律系統, 就好似中國d官咁好想走資.你家人要all in 人仔, fine, 尊重決定. 當儲左好幾年錢, 你唔會想俾中央拎去打仗.
香港人! 加油!

一直以黎都係唔信大陸司法喎
關條例完唔完善咩事

有趣
豬喺豬場入面生活得好好
有食有住 一日三餐不知幾爽
但啲豬唔知道 當佢地肥肥白白嘅時候就將佢地碎屍萬段
你啊哥見到哂 都覺得冇問題
仍然覺得做隻豬有得食有得住 生活無憂

地溝油記者
大頭奶粉啲老母
問下你呀哥子孫係咪甘願停留表面發達，但實質日日食黑心食品

叫佢睇多啲新聞喇 淨係識返工食飯訓教
返大陸行街咪又係睇到面個浸
唔係話大陸係地獄
不過俾你上去住你都唔想喇
你返上去咪又係叫雞揼骨 咪撚講到自己講到好了解大陸咁喇
你都識講 唔想大陸收返香港
啲人企出黎 就正正做緊反抗共產黨管治
唔理唔理 圈豬咁養
仲快俾大陸收返 當你傻仔咁玩 年年送幾千億上去
仲教到班大陸人話你香港人唔識飲水思源
由90年代 邊次天災香港無捐錢上去
大陸剛開放係邊班人湧上去做第一個投資設廠
醒下喇 枉你做多我幾年人
係咪返工返到你矇咗 叫大陸雞叫到你傻咗

係呀。我呀爸呀媽都係咁。

你要不斷提醒「我地講緊送中wo。理想生活係另一個topic wo。不如我地做個結論先，再move on去另一個topic。所以你支唔支持反送中先？支持？你個supporting statement 係咩？理想生活？我地講緊法律條文wo.你離題.」

加油

其實係咪得我呢個家庭係咁？巴絲們屋企人好正常？

典型上哂岸，眼中只有錢，唔燒到埋身都唔識死。

國內資訊封鎖，番到去可以見到啲乜？
我見到好多為咗谷GDP而起既死城，好多廠家撤資離開大陸市場喎。
上面慢慢崩緊盤，你仲係睇緊繁華大城市既表面？
停個電，上面啲支付寶即刻收哂皮喇，見唔見到呀？

唔係全部都生活喺水深火熱就可以唔理？
即係自己上咗岸就OK？

就係知上面慢慢侵佔緊，先要起來反抗。
97以後已經溫水煮蛙煮得太耐，要醒喇。

講嚟都晒氣，你同口腔期嘅人拗極都係最後自己攞嚟嬲。未由得佢，大家唔同level。

有班人成日吹奏中國而家點好點好，真係要拗嘅，問佢如果聽日香港即刻變大陸咁係好事定壞事，係變好咗定差咗。

我肯定個個都會猶豫，然後顧左右而言他

直接比汀九橋 同條天橋既價錢比佢睇

都真係幾難對付

家家有本難唸的經

通常講到呢到就係藍絲駁你唔到時必講
你再駁佢佢駁唔到就會郁手打人或者唔同你講呢啲
地平說

你要講歷史無得講，我可以argue 當年human rources 係由當年走難既中國人，無佢地香港未必有咁成功

淨係睇 financially,你無得否認香港經濟會大跌如果中資pull out係香港所有野(當然中共佢自己都會大跌，but he'll survive), 所以無必要爭論，樓主哥既core values 係錢，而事實上protest 係會令經濟跌

marxist 講既rebel and rebuild，佢哥唔想suffer rebuild

咦佢話下屆政府有心搞可以搞到喎

但係你頭幾張圖佢明明話因為有人日日反對拉布乜野都搞唔到喎

咁到底政府係搞到定搞唔到呀？

媽呀我好亂

巴打
我屋企果兩個係會話721打得好既人黎
我聽完之後都放棄左同佢地理論
無左良心既人 同佢地嘈已經無意義

我真係頂佢唔順

唔洗冧，思考死亡係自己判比自己，冇得救

呢到好多藍絲論點，
有無能力者做個懶人包，俾班小朋友防下身？

利申: 小弟不材、怕誤人子第。

拉布鬼有拉改善民生既政策
講全民退保
係民主黨講：老吾老以及人之老
保皇黨講：我養自己倆老已經好幸苦，做咩要養埋人地兩老
念返起都on9
幫完d廢老爭取完
依家比d廢老屌返轉頭

我都係
需要巴絲幫手

其實有幾難認
聽你阿哥口吻
一句拎藍卡咪拎藍卡
唔犯法驚條春
14億人都唔驚你驚啲乜

問佢咁講徹回可以平息部分民怨，有咩壞處

唔好畀佢spin走
逼佢答咗毒奶粉 銅鑼灣書店係咪反映大陸有問題先
佢只係需要答你係定唔係
再者 香港從來唔係繁榮穩定
有幾多因爲個仆街政府屋都無得住
你阿哥係自私撚 你直接同佢講我同啲自私嘅人真係無野講得架喇
你話到時信用評級殺到嚟你唔會幫佢
因為都無搞到你 係咪

政策制度係好邊會有人反
人人有屋住有錢搵邊個想抗爭
伊加就係太多不公平嘅事搞到要啲年輕人出黎受罪
似係佢唔用大腦多啲wor

根據立法會《議事規則》第64款[34]，法案提交立法會首讀後，只有押後或撤回法案[35]，並沒有林鄭所稱的暫緩，退一步佢講嘢算押後，可以好快就2讀，撤回就算佢想再推都要從頭開始

佢叫你番大陸行一轉

你咪同佢講而家我番個大陸要比人check手機，拎dna啊
如果你咁都覺得冇問題，不如你又拎部手機比我望兩望？
我連入都未入到大陸境內已經要受呢啲限制，咁我點親身了解大陸幾咁威大啊

咁得唔得

我屋企人喺香港睇住新聞
親眼望住當年六四係點屠城
所以。。。都係正正常常
不過好多fd嘅兩老 都係藍
但又唔似你啊哥 你啊哥係真係親共愛國愛黨feel
fd兩老通常剩係覺得我地搞事 比藍page過瀘哂資訊

唔搞政治咪無事

絕對要

一定要清楚對方既論點

cy leung fb 好多d讀過少少書既藍絲，大家可以研究下

唉 巴打我明你

佢哋走難黎香港只係give and take,因為佢哋落黎既利益凌駕喺大陸，而唔係我哋求佢黎，況且點解落黎既利益係大過喺大陸，咪又係因為有英政府保住，更突顯英國制度先係香港經濟繁榮既主原，所以你冇得就咁睇財政上既層面，因為一個人唔可以齋拎經濟上既好處而唔貢獻返出黎，普選係基本法寫明，係港人應份要有，佢嗰時唔爭取哋將個能量累積到而家一次爆出黎，冇得怪人阻佢搵食，一個搵到食既社會唔係應份的

你覺得政府奶壇咁既野以後仲敢攪？03年23條撤回左有冇再出過啊？邏輯上你可以講得通，但係實際上會唔會先你答我。大陸本憲法都寫得好撚靚架，邏輯上佢係要行架，咁佢有冇行過啊？唔係話唔講邏輯，你唔面對現實點講邏輯都冇撚用。

再講，示威者攪鳩啲市民？催淚彈我地射架？你好怪唔怪怪示威者？就當係示威者行出來該區所以影響到該區市民，有冇諗過點解佢會係民居格離咁撚樣射彈啊？政府係你講得咁好就用最低武力清場啦，次次鳩射有用咩？如果佢正面回應民意，直情示威都冇晒添啦，咁中意講邏輯你唔咁講？

有立場就唔好扮中立扮軍師。你有意見就落區直屌示威者麻，屌個細妹把撚？

沒有最藍 只有更藍 佢一唔支持就話佢唔愛黨唔愛國

啲藍絲實會答 我唔犯罪 怕咩

其實，連新聞自由都冇，
人民有咩不滿又有邊個會知？
邊個俾人迫害又有邊個會知？
中國係唔係地獄？當然冇人會知。

同意，有好多人係真係就算針咭到肉都唔知痛架，你屋企人點都會自圓其說，好似啲人信地平說咁

冇野好講 弱智無得救
分分鐘連逃犯條例都未知係乜
以為自己大個幾年就食鹽多過人地食米
你返大陸係消費者 唔係生活係個邊
話人地影響你既生活
點解22年冇咁多人反
係因為政府識得放軟 從中俾啲甜頭大家
等大家淡化件事
佢講左撒回 無得直接重啟
下屆重推咪再反
搞到你既生活？ 我既生活都係俾人搞到我先要出黎
對準我地要既野 我地要五大訴求
成功就大家繼續舞照跳馬照跑
失敗就拉埋你呢啲仆街陷家產以為是不關己既人攬炒

1.叫佢多點深入認識香港
2.話入境審查太勁 想番都番唔到

啱，689 有d 爛粉，讀壞腦，難駁d，如果有d高質駁法，可以幫我地提升下戰鬥力

同佢講

雷曼債 班廢老出黎搞搞震 輸打贏要 破壞社會安寧

鉛水事件 毒水好好味

沙士 支國博士染香港

東江水 香港四面環海 你同我講比貴幾十倍價買水 政府做野就海水化淡

國民教育 洗腦教育

爭取普選 選個真為港特首 唔關你事？
屯地波 偷步梁 5000萬689

你果4000收到未？？ 派錢行政費加埋貴過全世界派

逃犯條例 而家有眼你睇 黑警話你係就係 好人好姐都冇用 做假不用其極
777話為左潘父母好 唔想殺人兇手消謠法外
但潘父母已經講左1次性引渡就得
777就借題發揮 唔理 硬推條例 之前講壽終正寢
但係立法會日程仲見到逃法條例 姐係777講大話

喺好多人咁諗，典型豬腦

咁你咪叫佢上去住，上去搵大錢，執著於香港亂唔亂做乜?

鏗鏘集星期二先做完
69遊行前好似都有一集講內地維權

同佢講所以你明民主幾重要未
如果有公投完撚左啦投完輸果邊就收皮

點解我要理支那個14 億人生活成點？佢地接受到社會上既不公不義係咪代表我要接受 ? 佢地接受到食屎就要逼埋我食 ? 香港人就係特別既個體 , 點解要我地去迎合佢地唔好既事 ? 佢講既野完全係去歪曲既思想去合理化支共不公不義既事實

無得講，又要引用地平說理論

好簡單姐
依加針對既野已經唔關條例事
係政府放黑社會打人 黑警打人 濫告濫捕
將來如果有野關係到你表哥 你表哥出泥示威
政府用番依加呢個同樣手法對你 你受唔受？

補充：佢知道香港漸漸被赤化，證明中國冇放一國兩制在眼內，單憑哩點仲唔足以令香港人反抗!?!?!?!?

你屋企都係？講真，要教育

點解大家唔信中國司法呢?

中國憲法明明有寫:

第三十五條
中華人民共和國公民有言論、出版、集會、結社、游行、示威的自由。
--> 64 咩黎?武漢發生左咩事
--> <習近平和他的情人們>點解大陸冇得買
--> 點解大陸要河蟹「修憲」?

第三十六條
中華人民共和國公民有宗教信仰自由。
任何國家機關、社會團體和個人不得強制公民信仰宗教或者不信仰宗教﹐不得歧視信仰宗教的公民和不信仰宗教的公民。
--> 新疆西藏發生左咩事?
--> 中國依家拆埋天主教堂同佛教寺廟又咩事?

第三十七條
中華人民共和國公民的人身自由不受侵犯。
禁止非法拘禁和以其他方法非法剝奪或者限制公民的人身自由﹐禁止非法搜查公民的身體。
--> 劉曉波、李旺陽、艾未未邊位?

第三十九條
中華人民共和國公民的住宅不受侵犯。禁止非法搜查或者非法侵入公民的住宅。
--> 烏坎村聽過未?

一個連自己法律都唔守既國家憑咩叫人守法?

中國大陸有幾好? 無錯在已發展的大城市表面上是很不錯的, 亦都是一般香港人經常接觸到的地方. 北京最出名是什麼? 係長期霧"埋"的天氣. 霧"埋"點樣來係因為完全沒有環保控制只雇工業發展大量燒媒等所引致.
仲有5億幾在農村生活的人是如何狀況呢?
追究毒奶粉事件的趙連海被捉左去坐監, 點解唔去查毒奶粉製造商?
銅鑼灣書店老板桂民海被拉唔係話佢印禁書, 係話佢交通意外撞死人, 仲要佢拍埋片認罪, 但審訊過程沒有公開, 交通意外撞死人的證據從未見過. 那你願意被這樣的司法系統審訊嗎? 車.....你唔犯法洗驚嗎? 你唔犯中國法律, 你說中國的不是就可以做你(桂民海是活生生的例子). 即係話你只能做一位順民, 見到政府有什麼不妥你都唔好出聲.
我們是要爭取基本法訂立的雙普選, 要司法獨立, 要言論自由. 我們不是要香港獨立, 更不打算推翻中共.

同意
唔駛嘥時間喺呢啲人身上
佢講得出啲人拉布搞事，就知佢睇開啲咩新聞

呢啲人無得救架, 政府苛捐重稅都會咬牙湊足錢交既人種
由佢嘈, 順民黎既, 唔會有威脅

唔需要執著字眼咁點解柒婆死都唔肯講呀 ? 講兩隻冇分別既字就可以平息部份既民怨咁撚so既事都唔做又點解呀 . 冇分別就講撚左啦蠢撚

但都表示呢個國家係極度唔自由 一言堂 唔係唔燒著你就當冇嘢

我唔知佢地地唔地獄。
但係你上網都會話敏感字，乜尻都講唔到，講少少野都要edit九萬幾次。
律師維權又比人拉。
人民爭取自己權利又比人拉。
上面d公民教育on撚尻，d人梗係唔覺得有問題。

你老母，唔好同我講個個國家都係咁。唔見我上reddit 4chan 有敏感字？

叫你啊哥過一次關睇下有冇比人抽血先，我再過
btw冇得拉布了咁耐政府又做撚左啲咩
未去過唔評論幾時落翻轉示威現場啊
單程證唔關依家政府事，用佢個撚腦諗下啦，立法會有權改架。
逃犯條例係個個國家都有啊，但香港同中國個地位差決定左中國要求送就一定要送。
銅鑼灣書店你知但未上過就唔評論，咁你衝出黎做乜鳩，你咁講立法會你知道但你又上過？你評論乜鳩？

我爸會咁答

你要講返蟈司法制度問題，引渡喺雙向

當然係give and take, 但佢地呢班係part of 對香港97前成功既group, 你唔可以dismiss their contribution even tho 佢地得益更多

同意british system 係香港成功既主因，但中國近20年proven socialism同樣可以令經濟booming insanely (只經濟). 佢哥如果講why not adapt a better system 你點答?你答佢自由,民主 , he doesnt care.

當一個人既core values 只係錢, 佢係convince唔到佢. 而values從來無對錯
一個

一個人唔可以齋拎經濟上既好處而唔貢獻返出黎<<<why not? for me humans inherently selfish.

you just have to accept politics can never please everyone

講真佢應該係事不關己就漠不關心

致「收成期」/中立的 「香港人」

首先，我好憎你地。篇文咁長，頭幾句重點：
你地無資格屌出嚟示威嘅人，佢地有勇氣爭取自己嘅野。你地係屋企涼緊冷氣咋。仲有作為上一代 唔保護年青人都算，你地仲要踩多幾腳。你地同班黑官黑警無分別呀。

何謂收成期？好命有層樓，或者人到中年 後生捱過喇 而家都叫唔憂柴米，股票收息 ，得閒去下旅行，上網買下野。

你地有好安穩嘅生活，於是近日街頭遊行抗爭令你地好不安，破壞左廿年來嘅所謂安寧。

但我想講你地好撚自私。唔少人上一代游水又好乜都好，要嚟香港避難，避中共。我唔否定上一代同你地對社會的貢獻，但係你地捱過喇，安穩喇，而家推番下一代比中共？無問題？

你廿年前大學畢業起薪萬五蚊，而家大學生畢業都係萬五蚊。
你以前一餐飯十幾蚊，而家六十蚊係基本。
太古城都由二千蚊呎升到二萬幾蚊一呎
即係咩？即係辛辛苦苦打低幾萬人考到大學 比完廿萬學費
出嚟做兩個月野 唔飲唔食唔搭車 先買到一個階磚
你同佢地講：比心機讀書 去少次日本 好唔好笑？

每日百五個單程證，一年五萬幾個大陸人 落嚟排公屋 攞醫療福利
唔關你地事呀嘛 你地有樓住 有事有保險又好咩都好 可以睇私家

政府話要推國歌法，話要國民教育，話要年青人愛國 咁就唔會搞事。 係呀 中國而家大國喇 有錢呀 教佢地整黑心食品啦 起豆腐樓啦。 歷史？64? 有錢就可以洗底？ 咁唔好講教育啦，學識身分認同之前，應該要識分對與錯？

你地呀 交稅架 高鐵 三跑 西九 超支成千億 仲有明日大愚
你地唔屌？立法會爛左塊玻璃 你屌到人上天花板

搞衰香港經濟仲好笑，關你事咩？ 有錢既人都係繼續有錢，窮既人繼續窮。好既時候你有受惠過咩？扣完稅仲要交幾多？人工追到通漲？望下你個四千蚊收到未？ 新移民就收到喇

阻你搭鐵 阻你番工啊嘛 後生仔企定定比你鬧 道晒歉
對唔住佢地要自由。佢地要生活，唔只係要生存。
咁個777票選出嚟既特首呢？黑警呢？除左遣責
同四點鐘出嚟errr 再表演射波 有無同香港人交代過
番啦番啦 番飽佢 爬樹都要番

仲有中立嘅人 我想講 是非 只係得是與非
唔講你讀幾多書 如果你唔只係睇TVB 有良心嘅人我諗都唔會係撐警撐政府
警察(?)同鄉黑勾結 有片有人證
老人院附近放催淚煙
入地鐵站當市民係靶咁射
急救員/護士被捕 講緊係敍利亞都唔會發生
你問：唔係有人示威搞事 警察點會打人？
唔好搞錯先 警察係用合理武力？
點解人會叫 沒有暴徒 只有暴政呀
因為好地地 唔會有人想三十幾度出嚟同你玩走佬 食過期催淚彈架

收錢？ 我出五千蚊 高過你地所謂公價 你企一日前排呀？
逃犯條例 行得正企得正唔怕比人拉呀嘛
而家話laser pen都係攻擊性武器喎 即係你帶咩出街都有機會比人拉啦 壽終正寢？自己去搵下立法會文件 壽佢老母左未？
明知亂就唔好出去？係呀 咁你收皮收聲龜縮啦 唔好涼住冷氣屌出面搏自己前途 甚至條命既年輕人呀。

最後屌埋港豬，其實好多所謂中立撚都係無知嘅港豬。講句：哇，又打人呀。哇，好暴力。唉，點解搞成咁。 我哇你老味呀，六位義士以死相諫，五百幾人被捕，最細十三歲；鄉黑、福建佬無差別攻擊市民。問心，你著黑衫黑褲出街驚唔驚？仲以為唔關你事？打到埋身喇，掛住食食食，開住個新聞食唔得架？

咁鍾意大陸呀嘛 番去住啦 又平又大
日日飲喜茶 食探魚 玩抖音 一起學貓叫
但唔好屈香港人陪你接受班蝗呀

掉國旗好暴力 拆鐵馬好暴力 開遮好暴力
爛玻璃好暴力

咁元朗比鄉黑打嘅平民呢!?
路過比黑警騎嘅空姐呢！？
比槍射肚嘅阿叔呢!?
被黑警射爆眼永久失去視力嘅少女呢!?
仲有無數個被打嘅記者同年輕人
吸催淚彈嘅老人家小朋友呢?

警察保護市民？ 唔講啦，睇片啦
好心痛個女仔，被黑警射到rupture eyeball，永久失去視力

香港人 你係咪都比黑警射盲左？

琴晚落街燒衣都出事喎

問下你老豆係咪肯定自己成世人都無犯過法？
人像識別系統，衝紅燈同亂拋垃圾都會比人捉

好簡單，問佢如果犯左法想要香港定大陸審佢囉
尋日見到好巴打整呢個文宣

樓價高，你屌!
租金貴，你屌!
教育政策差，你屌!
俾人搶奶粉，你屌!
俾人搶學位，你屌!
成條街得返金舖，你屌!
成條街得返藥房，你屌!
港鐵日日壞，你屌!
高鐵超支，你屌!
你乜都屌!
而家大家企係街，日曬雨淋，幫你抗爭，你又屌!

你做過乜撚嘢?你為個社會做過乜撚嘢?
有冇人迫過你要走上街頭?
阻人搵食…

地產佬炒高樓價，都係搵食啫…
業主推高租金，都係搵食啫…
金舖藥房俾得起租金，都係為搵食啫…
高鐵超支…唔中間濕腳，唔拖長工時點搵食呀…

咁你屌乜撚嘢呀？

幫你爭取嘅，你屌鳩人…出手打人…
乜撚嘢愛字頭有無幫你爭取過啲咩呀？
幫你爭取$300搬鐵馬呀？

努力尐…搬去第二度…
你唔搬去大陸?

你地係唔係低智商到咁?
你唔想嘈，你可以唔開新聞唔睇Facebook唔開收音機…
但唔係叫幫你抗爭緊嘅人收聲!

如果，一個好撚自私嘅要求，我唔信會有咁多人行出嚟…
如果，個政府係咁為民做事，我唔信會有咁多人行出嚟…
邊個唔想安居樂業?

如果…你睇完，都仲覺得應該要屌嘅，你繼續啦

因為我連屌你都覺得多餘!

大家細心d諗就會發覺 基本上支持既人都係睇錢為先 經濟行頭，同我地睇司法既不一樣 根本地平說一樣 口同鼻拗

佢都唔係在乎呢件事既起因 同結果
佢個在乎點只係自己生唔生活到
有冇錢搵 有冇飯食

有D假
如果係真就對唔住 你阿哥好撚蠢

我都日日同藍底家人開火 唔知幫唔幫到樓主

作為一個成日番大陸既人
我可以答你阿哥：係 大陸生活其實唔地獄
我都好認同經濟係好重要
無經濟 內則民生艱苦 外則外敵四起
所以我不嬲好欣賞鄧小平改革開放係一個偉大的改革

但無野係完美架
如果你阿哥唔知
可以拎本通通識書出黎比佢睇
當年唐山大地震大陸點封鎖消息
四川大地震既豆腐渣最後追討到幾多個
有幾多大陸人被人強徵屋地
癌症村既環境係邊個地方政府同商人糾結
經濟數字底下有好多被犧牲被埋沒左既人
都係你阿哥睇唔到既野
係
一個國家一定有好同唔好
但如果你尊重每一個人
就應該比每個人都有爭取自己權利、發言、抗爭的機會

經濟盛衰係有周期架
百年前美國無人能擋
今日一樣被中國禁住黎打
邊個可以保證中國經濟永遠繁榮
如果到經濟唔好的一天
中國仲剩d咩？
到經濟唔好個日
你仲可以上街爭取福利咩？
我認為
民主就係即使政府垃圾
你仲可以監察同打醒佢

同你哥講
中國歷史所有朝代都有盛衰
唐朝甚至曾經做到美國今日既地位
最後都係腐敗、經濟差
人民都要起來反抗
你憑咩覺得大陸就冇甘樣既一日

回過頭來你先發現
你為自己發言既權利係你自己拋棄左

佢仲問我點解唔信林鄭會撤。。。

一句ko佢：
我直接d講啦，我想上咸網；我想上facebook；我想上youtube；我想去旅行都唔洗咁煩；政府有問題，我想屌政府；我想睇多d唔同地方唔同類型既書；呢d野都做唔到既，咪地獄囉
我唔想比世界既人睇唔起；我唔想冇私隱；我唔想得罪高官；我唔想埋沒良心；
叫佢用自己對眼去睇，用自己個心去感受，用自己對腳去遊行啦

他沒說錯
但照搞

其實俄羅斯同中國既關係就好似胖虎同小夫咁

向你哥求解答，幫忙fact check

post呢張圖比佢

問佢講到大陸咁先進咁好
點解唔返上去住而住係香港

講返佢第二張圖

1. 邊個國家冇引渡條例?
--> 香港現行已有逃犯條例 (Cap. 503)，一直都相安無事，點解無啦啦政府冇野搵野搞要加多個修訂案?

2. 可能條例唔完善......
--> 屌你都知條例唔完善，咁你仲死推爛推做乜? 執好條例先推啦!! 林鄭收成60萬一個月少少野都做唔好!!

講到尾係信任嘅問題
當你信任中共就會佢做嘅所有嘢都啱

但歷史教訓我哋中共係信唔過
或者咁講
中國人都係信唔過
有誠信有良心嘅中國人一早已經死喺政治鬥爭同反抗嘅路上

Btw你屋企人好on9 幾時講過撤回呀？

【暗渡陳倉】逃犯條例修訂草案沒有壽終正寢 8月9日政府憲報仍刊登有該草案 特首再次講大話？

特首林鄭月娥於7月9日記者會上稱逃犯條例修訂草案已經「壽終正寢」、「The bill is dead」，坊間均指林鄭此說法只是言語偽術，只有準確字眼方有法律效力。前立法局主席黃宏發曾於港台電視節目訪談中指出，立法會議事規則內沒有「暫緩」這回事，只有「押後」(postpone)或「撤回」(withdraw)。他續說，政府現時的說法，予人感覺背後有輘輷，令市民不滿。

在林鄭講出「壽終正寢」的一個月後，今日8月9日於政府憲報網站，第 23 卷第 32 期中 第3號 法律副刊「草案 Index of Bills」部份，文件清楚列明截至7月31日，《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例(修訂)條例草案》依然存在，即只要繼續討論法案事務，逃犯條例修訂便會繼續推行。

6月9日反修例大遊行至今足足兩個月，政府依然想暗渡陳倉，無正面回應巿民五大訴求，更暗地裡繼續推行備受爭議的逃犯條例。

政府憲報檔案：

文件direct link:

冇咩討論空間

家人藍絲 / 認識藍絲 / 想減少藍絲數目 的人 可在此取得彈藥

我只能提供彈藥
點樣使用，救唔救到家人睇大家造化

努力找合適材料

借黎share ok?

嗱，事實上我唔理邊個先係better system住，佢白食咗香港過去22年自由既成果已成事實，冇對呢方面作出過貢獻亦係已成事實，所以佢根本冇資格批評示威者阻佢搵食，因為根據基本法港人係應份有普選，政府唔作為絕對係政府既錯。

當然如果佢承認：我係自私架啦咁又點?咁既然如果佢肯認既話，我都覺得唔駛再同佢爭論落去啦，最大問題係唔好拎民生光環做擋箭牌姐

我都係Facebook copy and paste

基本邏輯都冇其實冇咩好講 .講一千句都唔夠食粒tg有用 . 唯有希望佢無啦啦食粒tg啦

我絕對信係真
因為我屋企人都係咁

係啊！佢地睇錢份上

如果你屋企人係正常，真心恭喜你

只睇經濟發展，但唔睇GDP

你可以反問番佢，大陸的確好多地方都發展得睇落「好好」，深圳，廣州，上海依d城市的確係非常城市化。亦都係近依10年，係短短10年發展得咁快。

但點解可以發展得咁快？佢地有乜野做經濟基礎？

工廠？
了解國情嘅都知d廠越黎越北移，好多公司都唔揀係內地設廠而選擇泰國越南馬拉。

金融？
依個更加係天馬行空。試問一個政權操控嘅市場邊個會入。

創意？
Wtf, 如果抄襲都係創意嘅話佢做得好成功。

知識型社會？
佢連核電廠都係外國人起架。大部分技術都係外國買番黎。

建築工業？
大陸塌幾多樓唔洗我數出黎啦。made in china依個名已經臭曬架啦

......

咁大陸仲靠住乜野黎支撐個經濟？

無錯，係見到而家好多好大好新好靚嘅商場大廈
但只要睇一睇新聞，發展d錢係邊到黎？
邊到突然有咁多錢去發展？
咪就係外國借番黎架囉。
借左錢，係要還架！好多仲要係今年年尾到期。

佢又可能會話：「投資完咪賺到錢咪有錢還囉！」
咁我地又睇下數據，最易睇嘅係
君不見人民幣已經就黎到8啦～
對大陸有信心嘅，叫佢快d轉曬港幣做人仔啦

大陸嘅經濟，個個都知係空殻黎
佢要繼續短視睇目前嘅，我建議你唔好同佢再嘈啦。
因為你睇嘅係sustainability，而佢睇嘅係目前利益

一係你比個電話佢聽
等巴打反駁佢

因為當年董建華撤回23條係咁樣寫的：

但係香港政府憲報刊登的一份討論法案事務文件裡 （直到2019/7/31）送中條例仍然在表格入面，從未壽終正寢：

講左咁耐，你屋企人有無改到？

我哥真係屌極唔醒，深層睡眠

逃犯條例唔單止送中，係連大陸人都冇得再好似以前咁經香港瘋狂走資。

醉翁之意不在酒，大陸就係唔想d有錢人走資，外加係香港有錢佬身上吸水

香港少咗有錢大陸佬依條水，經濟一定受影響。

外加香港外資公司都會因為怕條條例會改考慮係其他地方開公司or even 外資公司會選擇離開香港。

Long term嚟計，條例通過咗一定會經濟長遠轉差

如果真係好似你啊哥咁下下講錢講經濟，除非你啊哥係個好出色好叻ge人，如果唔係你啊哥將來有冇得加人工，加ge幅度有幾高，去到仲有冇工翻都係跟香港經濟齊上齊落，咁樣夠關佢事未？

利申: 9 up

理性就唔好信到十足十啦 炒車野都拎黎講

有無英文版

其實同呢類人傾只要唔好落入咗個盲點就易啲傾。
佢地同好多內地人一樣，俾媒體洗咗腦，覺得你立場係反中、反共、想搞港獨。

你只要講清楚，你只係保護緊香港僅存嘅自由同價值就得，至於大陸發生咩事、經濟好唔好、死幾多維權人仕你完全冇興趣。

佢一定會話你左反右反，搞到政府運作唔到，仲話保護香港？

呢個時候，你就將個風向帶返去本地問題，千祈唔好話回歸後點點，呢單野唔關回歸事，問昨係中央、香港政府同商界上層某啲人以權謀私，令香港問題叢生，然後羅列一啲證據（睇吓對方平時射意啲咩民生時事，針對性去俾證據，基本上香港各個界別都有問題，所以大把證據、好易揾）最終極係去到習派江派嘅個人權鬥，牽連到香港事務。

大家做打工仔嘅，好明白一個道理，當上層剝削你，你以為退一步會海闊天空，但對方只會得寸進尺。（例如林鄭，香港人已經忍咗佢好多鑊，到而家做錯咁多野都唔駛落台？）所以為咗反對呢班無能又盡享榮華利益嘅人，你先至忍唔住要企出嚟。

總之你唔好話同大陸有關，我地唔係針對大陸或者大陸人，亦都冇諗住解放大陸咁崇高。我地只係針對香港某啲以權謀私嘅人，只係有咁啱得咁橋，呢班人全部都係親建制陣營，或者背後有建制撐腰。

當然，如果你立場係港獨，咁以上說法就行唔通

大陸的確係進步左好多 , 好多野甚至先進過香港
所以 , 唔好同佢講民生 , 索性同佢講錢
你話佢知香港好多錢比港共運哂上大陸 , 1路運1路作你香港人d錢
$4000成年都派唔到 , 1個4川地震捐左200億上去
仲要如果呢200億用得其所都算 , 好多係比d貪官貪哂 !!

你話一返去就已經犯咗，條罪叫莫須有

你中咗招啦，從來唔應該用良知論去argue, 我哋既理據係基本法，反送中冇民意認同係因為冇普選

阿伯

勝利

多謝巴打絲打既靚助攻
好希望你地嘗試同家人溝通理，可能會醒覺架

呢個巴打入面既彈藥好齊！大家睇下

講到尾 其實佢都唔係好睇政治
佢意思咪係 理咁多做咩

大陸當然唔係到到都係地獄 深圳上海呢啲城市其實係幾好玩 但治安醫療民生呢 咩都冇得講冇得自由上網 做乜都比人監視呢 要比較就要睇整體架啦
乜都淨係錢錢錢 中國岩岩開發咁撚多錢 你點同佢傾？

自私係人既本性

你唔好同我講你成世人無自私過

人地擺明係唔想同你嘈落去啦

係呀，但有相對性
正如美國都有差既地方，但一定冇中國咁差
佢俾比示威者更自私就冇資格指責示威者

問題唔係大陸生活成點
你即使生活到個個住洋樓養番狗, 香港一樣會反
因為最大問題係官商勾結, 利益輸送, 貪污, 浪費稅收

警察濫權, 馬時亨, 元朗, 何君堯, 林鄭, 高鐵, 創科局, 民航處, 689, etc
呢啲先係問題, 所謂知足對年輕人嚟講只係短視
仲有反送中係保護香港司法制度
藍絲會話：鬼佬都有同中國簽啦
但人地把關嘅人, 會唔會比中聯辦輕易影響？

經濟方面
如果送咗中嘅話
司法制度崩潰
外資就會撤
香港呢個國際金融中心就崩潰
股市大亂
香港人就可以食屎等死

重點佢地係只著重經濟
唔理民主 法治呢啲基本核心價值
除非針拮到肉
唔係嘅話，佢地永世都唔會明
------------------------------------------
612 721 811
816 提款&學界攬炒集會
818 民陣大遊行

呢啲野要慢慢黎

五人家庭有兩個深藍
成功令佢地敗走
變黃就無可能
但起碼維持到剩底兩個中間派理解我地

你上網搵返個女仔係first aid 救護既證據比佢
同佢講，個女仔只係前線既救護人員，呢d人既職責只係無論警察 或 示威者受傷，就去行使救護
然後問返佢，如果有三千萬我都即刻出去比警察射爆眼
叫佢比門路，追呢個點到底，問埋佢，我都想去拎錢使，反正錢最重要，一定要佢講到邊度拎錢

京A88519

樂咖公寓

武漢老兵維權

你可以google呢三單
至於國情係點?
大陸宜家有所謂既「終極上訴機制」
詳情可以google下,懶人包係:
你唔係北京，但遇到不公平不公義既對待，可以上北京上訴
實情就係，你係路人就會比地方官搞死，去到北京都有北京官搞死你
比你上訴到，返屋企既路上，一定死
呢個死唔係真係死，而係生不如死，無左份工，有官司上身，受到人身威脅，被毒打係極其平常

網絡小說宜家審查程度誇張到

我08年去過北京，咁岩，當年網文盛放
16年去成都、西藏
香港人去西藏住酒店係外賓身份

正因為珍惜先要企出黎守護，即係宜家林鄭就開架車送你去地獄，咁想入地獄既咪入囉
但我地唔想入，所以想跳車(移民)，或者搶架車既呔(五大訴求/雙普選/反送中etc)

最緊要就記得

香港政府憲報
2019 年 08 月 09 日 星期五 第 23 卷第 32 期
第3號法律副刊
《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》
index to 31 July , 2019

第一點：條例即使完善，亦難保再一次提出修訂，正如今次一樣
第二點：中國法例，有罪推定，入罪率高達99%以上，其法制不完善根本不需額外引證
第三點：潘曉穎命案，陳同佳在台殺人，林鄭擺上台扮野，結果逼台灣表態，若修例反而不引渡陳同佳，陳同佳父親求林鄭單次引渡，結果呢?
陳同佳一案只係林鄭既condom

同埋叫佢check返
22年，點解大白象就過到，其他有助民生就過唔到?
焚化爐邊個投反對票?話影響民生
咁點解高鐵過到?高鐵搞到仲多人出黎反對
05年後曾蔭權上到宜家起左幾多公屋居屋?剩係識賣地

一年單程證就黎4萬個大陸人，未計雙非
05年後起到宜家都係得20萬
比你一伙4口都只係80萬人

醫院就唔起多個

有地就賣比地產商
有錢起樓就唔起，就拎黎起高鐵起三跑起港珠澳
仲有十幾條天價天橋
黎緊仲有明日大嶼

你記得問返你呀哥，佢d選票投比邊個
同埋到底政府做左乜野好野，佢有份?

你同佢講，宜家唔講政治立場，就係問佢，政府長年都係建制派多於50%，點解大白象工程都推到，其他就推唔到

why???
真係當拉布大哂咩
當年高鐵咪又係拉布，宜家???

宜家上大陸已經需要check手機

你老豆算好
我朋友老豆(不是我)
竟然可以話元朗d白衫打得好
我朋友就係講，如果呀媽係果度收工呢?
講多幾句
跟住佢老豆就起手

今時今日仲有拐子佬，佢去好好了解下

請問你阿哥幾歲?咁撚on9

block多件 bye
此為不推文回覆

屌你老母

點解政府搞乜都反對
係因為政府淨係會搞啲對香港人冇利嘅奶共政策

唔係犯法就會送上去
但係亦都等於唔使犯法
都可以送上去
只要律政司同特首同意，
唔需要經過確認係犯法
只係懷疑就可以送上去，合理咩？

大陸法律唔透明成咁，就連嚟香港參加示威都會被誣告吸毒喎， 冇證據告唔入， 咁未轉第二條再扣押過囉

知唔知乜嘢叫做散播謠言罪？啱啱好七年㗎

如果沒有自由民主，你的荷包守得住嗎—蔡英文
如果逃犯條例真係實行咗，外商撤資，國際金融地位不保，第一班要死嘅人，就係你啊哥嘅d倚重經濟而莫視法制嘅人

樓主呀哥根本就自打嘴巴
如果拉布有用，大白象工程就唔會過到
一地兩檢就唔會過到

男人唔可以用情緒黎挑釁
由親共到中立到淺黃唔係一日嘅事
本身佢自己嘅經歷同你本身自己嘅分析係好重要
唔好用太多網上嘅意見
否則只會顯得你人云亦云
佢地成日話黄媒點點點

但如果你做到自己嘅論術同觀點，一氣呵成咁爆落去就多數會冇聲岀，黎多幾次佢立埸就會動遙，而更重要嘅係佢見識過中國嘅陰暗面，就會可以同你所講嘅聯繫埋一齊。

好似早係年頭，我同老豆講中美貿易戰，中國必然地會岀大件事，佢死都會話唔會，中國好強大。到近一兩個月有親戚比人炒，東莞變死城，佢先知驚。

而家會主動上YouTube睇唔同時事評論員講嘅觀點，佢近排同我講佢最近欣賞王永平所解釋嘅政治中立，而家警察就係做唔到

一個人願意開眼，唔係靠鬧同屌

要時機

我老豆就一早比我屌到收左皮，而且佢係大陸落黎

但我朋友既案例比較麻煩
佢老豆香港出世
無見過有幾陰暗面
以前有錢果陣就成日上去風光
所以係好難講
佢老母宜家就兩個都唔準講政治，邊個講就無得住
反而少左個機會說服

我試下簡單啲回下你，首先回答左簡單嘅問題先，
1）銅鑼灣書店無論賣乜野書都唔應該被消失，香港冇所謂嘅禁書，有言論自由
2）點解要拉布？唔該叫佢留意多啲政治，對廣大市民有利嘅，幾可會拉布？舉個拉布例子，「一地兩檢」，香港比810萬人仔，外加25億建設費和17億土地開發費去租借深圳灣口岸，相反，中國只係象徵式比1000蚊租借西九內地口岸，姑勿論係唔係割地，淨係金錢上已經嚴重不合理，政府又唔理民意，一意孤行揾香港人笨，呢啲就係點解要拉布
3) 從來冇話係中國生活唔到，就算係中東，非洲地區咪一樣生活得到，但兩者明顯唔可以混為一談，兩者嘅環境、文明、生活水平等等根本唔一樣，例子其實好多，例如貪污、欺詐、化學毒品食物（三聚氰胺）等等，呢啲係內地好常見，而香港較為少見。學江永祥，不如反問你一句，內地真係咁好嘅話，點解內地人要黎香掃貨啫？掃奶粉、金飾、名牌、藥品等，外資亦都係選擇以香港作為踏腳石，呢啲事實屢見不鮮，事實擺到眼前
4）單論民主自由，中國內地資訊封閉，內地連FB, Youtube 都上唔到，經常要翻牆，如果佢地真係滿意自己嘅國內資訊網嘅話都唔會成日翻牆去FB, youtube啦，最可笑嘅係根本冇人敢爭取。再者，由釣魚台一事中看中國的民主社會及人民素質，佢地根本唔識和平遊行，只係大肆破壞，連非日式商鋪都隨意破壞，當然破壞商鋪就已經唔岩，更可笑嘅係，有啲日式商店仲要係中國人自己開嘅，更有人偷竊商鋪的財物如手錶和項鏈，隨後更放到社交網站，當中可謂笑料百出，你自己可以上網查就知我並唔係危言聳聽
5）莊豐源一案主要係講雙非問題，同反送中有乜關係，係度搞笑？而且，你睇下幾多雙非媽媽想黎香港（笑），如果你咁中意中國，不妨跟他們互換地方，大把人想同你換吖！
6）4000億上限嘅《人民幣港幣互換協議》，個人黎睇，主要用黎幫中國穩定匯率，因為自2010年開始，中國多左個離岸人民幣匯率，在岸和離岸嘅匯率係唔同嘅。而香港同美元掛鉤，呢個匯率嘅影響實在有限，我大膽舉一例，中國借用4000多億港元，離岸人民幣兌港元會升值，多啲人仔兌換相同數量嘅港幣，而港元同美元掛鉤，定在1：7.8的匯率，因此，會造成 需要更多數量的人仔兌換相同數量的美元，即人仔貶值，當然，在市場浮動匯率下，港元兌美元會升值，但唔好唔記得香港三間銀行可以1：7.8匯率購入負債證明書以發行港幣，從而使市場浮動匯率回復正常。若人仔貶值的百分比等同美國增加中國貨品關稅的百分比，那麼美國增加的關稅形同虛設，而且美方近日也指責中方是匯率操控國，內裡的關係呼之欲出。當然，實際操作更加複雜，我只係簡單咁嘗試演示一下，若小弟有錯，歡迎指教一下。
7）破壞香港加速回歸中國問題，任由政府為所欲為才是加速回歸中國的根本，若不是香港人站出來發聲，不會知道原來香港政府已如此腐敗，香港警方竟與黑社會勾結，有啲事情裝作視而不見並不代表沒有發生，你的冷眼旁觀是導致香港政府腐敗的罪魁禍首，如果香港人早啲站出來就比較難發生現在的事情。另外，6月9日人地和平咁遊行你唔理，仲想快快手二讀埋佢，迫到人地6月12日衝突你先理，咁代表乜呢？代表我要衝擊你先會正視問題，係政府側面迫使我們衝擊。而且起路障沒有傷害任何人，只不過是保護自己罷了，反而警方不斷升級武力。爆人眼，headshot，毆打市民，被捕後濫用私刑，與黑社會勾結等不齒行徑，這些才是破壞香港法治精神和核心價值的根本。而最重要是，送中條例實行後形同一國一制，就係因為我地企左出來先冇通過，令香港繼續保持一國兩制。
以上為我的解答，打左好耐，希望你睇到

睇到留言一下…真心幫下你，打左好耐

推多次比你睇，唔好浪費我一番好意

巴打好有心
我睇完好感動，你好認真回答